上司三句唔埋兩句就用「我地中國人」 點搞好？

佢講乜鳩都可以用到依句

講中午餐lunch 好唔好食
上司：我地中國人 食開熟食 食唔慣依d生冷野

我：（佢自己要跟大隊去食日本野）

開會講idea （Xmas）
上司：我地中國人文化 唔會用粉藍色來做聖誕主色

我：

我講我收工約fd打波當健身

上司：打波好呀 我地中國人天生適合打羽毛球

我：（約左打籃球）

我遲到 約3分鐘

上司：呀健呀 下次要守時呀 我地中國人傳統美德來

我：（自己衰唔敢駁）

條上司新年次次駁大假，返到來就側側膊唔派利事 ， 做左三年都未收過佢封利事。

派膠番波台

健你老闆咩

叫咗你好好睇住港父

形容下上司
50頭 專業人士 禿禿地頭
傳統中環一個招牌跌落來擲死幾件既中年瘦大叔樣

同佢講：你食屎 我不是中國人

聽到人家說”我們不惜一切代價“， 不要以為你是”我們“， 你只是那個”代價“

咩健你老闆
我中文名最尾隻字來

禾地支那人習慣貪污

有人問我 我就會講 我是中國人

我地中國人一定要派利是

我都係 ==

下次答佢：啱啊啱啊...你哋啲中国人真係xxxxxxx

我地中國人應該著唐裝 問下你上司點解要著洋鬼子既西裝 係咪想搞革命
我地中國人應該只有中文名 問你上司點解身份證有洋文 係咪想做西洋鬼子

有講錯咩?

佢真係好撚煩 佢好自然就會講 我地中國人

全世界應該得中國人係咁

公司另一層個部門有唔少鬼佬同事
未見過佢地講我美國人 我英國人 我意大利人點點點

認真 上司來
依個時候好難搵工

你回應用返我英國人囉, 佢又唔知你咩國籍
btw 唔講唔知原來聖誕節係中國節日

真情？

認真聽過有時完全同中國拉唔上關係既野

佢只要+一隻字就得

+個「新」字

我地新中國 著西裝冇問題

我哋中國人熱衷移民外國

過年問返佢
你地中国傳統係派利是啵

你同樓主都自暴左 保護你地 拉

屌你老母 條友年年駁大假
差唔多去到年20先返

永遠側側膊唔派

唔係丫, 你地中國人連蝙蝠青蛙都生食架
你地中國人都會慶祝聖誕節?
你地中國人踢波踢到出晒名啦
不拘小節都係你地中國人既美德黎

得一隻字都起到我底 我就唔信呀
我公司都有幾個同事有個健字啦

區議員有上司？

何晉健吖嘛 你咁撚串真係唔爆你唔得

比佢更極端

笑撚左無恥到極
我地新中國人只為中央/中資服務 點解你要做洋鬼子既公司
我地新中國人要熟讀習思想 你一句都講唔出係咪唔愛國
我地新中國人有責任打黃屍曱甴 你唔出手係咪認同佢地

屌你老母何家成。。。

你認錯大雞樂定點？
我姓梁

同佢鬥紅

清水健

同佢鬥紅囉
我地中國人晏晝一定要飲茶食點心
我地中國人一向都係有大食大唔興AA 制

梁偉健

辭職

羽毛球關中國燃事

港毒蛇原來叫牙健==

中國人好中意派利是 你呢

你地中国人係唔會用洋文取名的 唔該你地用返中文id

點撚知佢

依d佢都搵到我地中國人來講
大家可想而知佢幾煩

佢教我見客大道理
全部都我地中國人
咩以和為貴
先禮後兵

講依d一定會講 我地中國人
聽到隻耳痛

中国人好適合打籃波 Chinese live matter!

加人工
你：我想加40%
老細：今年凍薪
你：我地中國人最鍾意折衷調和，咁加20%算啦

我地中國人要講普通話

天真

依個時候佢就會變返香港人

上司：依個環境希望你同公司共渡時艱

佢ok的

我地中國人咁辛苦工作為乜？

我地中國人 要訓午教

阿健你應該話俾佢知元宵節前都要派利是

正想貼呢張

你食屎.JPG

拉埋d衰野講就岩

e.g. 見人周街吐痰，就係佢面前大大聲講：我地中國人最豪情奔放，吐個痰都鏗鏘有力 擲地有聲

喂～閘住

同鬥紅既原理一樣
"我地中國人文化 唔會用粉藍色來做聖誕主色"
你已經可以串佢我地中國人係唔過外國節日

你哋中國人唔係對下屬好慷慨既咩？

上司：我地中國人文化 唔會用粉藍色來做聖誕主色

中國人文化撚有聖誕咩

講唔出口
怕比女同事笑

呀上司實知我暗串佢 冇好運行

所以我都r曬頭

Quit

我地中國人放年假放到初十

我地中國人
過年老細會派大利是

咁我公司真係放到初8初十
不過條中國人次次就駁大假 駁到差唔多初20先返

真心經濟差
同除左佢鐘意講我地中國人外
間公司都算ok

農曆七月十四放啲元寶蠟燭香係公司
中國人梗係唔可以慶祝萬聖節啦
盂蘭節就無問題

中國人係唔會過聖誕節

同佢講返我地中國人唔會將中國人個term掛係口邊咪得囉

個問題就係咁羅
佢都可以直用我地中國人 咪就係問題所在

比著係同級同事/低級過我

我早就叫佢收聲啦中國人

可惜佢大粒過我

收皮啦樓豬
拜登都贏咗
以後個世界係我哋中國人㗎喇

佢放唔放假先？

中國可以係中華民國
又可以係中華人民共和國
睇你點睇囉

我地 地球人

大佢同佢講我大明人

我地中國人蛇蟲鼠蟲都食 怕閪吖！？
我地中國人人係龍的傳人 你無野吖 咩運動我地都係第一架啦
我地中國人 最叻隨機應變 守時係比個腦唔識轉既死鬼佬守既
佢反駁就幫佢扣帽子 話佢唔幫中國人 話條佢係漢奸

我地中國人 慣左要日日叫雞

「你哋中国人好勁，我哋香港人無你哋咁勁」

我地中國人，掉爛部Android iPhone好唔好？
我地中國人，唔用window Mac機好唔她？
我地中國人，唔用英文好唔好？
我地中國人，唔食泰國米好唔好？
我地中國人，取消本BNO好唔好
不停loop

我地香港人就好國際化, 貴為美食之都, 所以咩類型美食都啱, 同支那人好唔同

日日提，係唔係驚自己唔記得

你係咪中國人，你係咪中國人

同佢講我地中國人唔會用外國勢力野，用乜撚野windows呀
佢用iphone就屌尻佢
總之就紅過佢啦

咱们支那人就是要随地拉屎

樓主性無能

下次痾屎落佢張枱，寫返句：我哋中國人最鍾意大便自由落體，夠自然

我地中國人點解冇得一人一票選總統 又話超英趕美

叫佢讀吓明夷待訪錄

鬥藍，你講任何野都要加返中國人應該點點點...

你全名咪傻閪健

屌你呀輝

咁你咪加返個新字囉 我地新中國人食生冷嘢冇問題 我地新中國人適合打籃球 我地新中國人習慣遲到

食邊度嘅米就係邊度嘅人

教會版浮誇

見過教功夫既人唔派利是
話佢果到唔興ed

張國榮：做個勇敢中國人

我地中國人興照顧D細
出糧分D黎